邊到買rx100 v抵啲?

本身想買iii 最後都係決定上v